其實迫公務員及家屬放棄BNO 小英國鬼子已經收少幾十萬人左右

等佢地收埋d黑暴

精英公務員團隊唔去佢地咪無咗幾十萬人材囉

撐ann姐

佢地去咪多好多公務員空缺

成日睇到好多流傳post話為家庭為生計，無奈做公務員
邊有咁多公務員會為本BNO而放棄份工唔養家?

我估會多咗公仆提早退休食長糧去英國